(南區)全區民主派反對，只有民主黨又支持撥款俾保皇黨！！！

//只差一票 對抗建制團體撥款失敗
放棄幻想 呼籲民主黨派堅定抗爭

前天(2020年7月16日)，南區區議會討論七項由親共組織「南區文藝協進會」的撥款申請，其中六項獲6名民主黨議員聯同2名少數舐共議員支持，以8比7的票數予以通過。 石排灣力量對未能成功游說所有民主派議員對撥款投反對票向選民致歉，並對民主黨各議員是次投票立場表示極度遺憾。

自去年6月以來，香港人已經放棄幻想，利用議會內外各渠道與港共政權及其黨羽展開全面抗爭。去年11月，港人以壓倒票數給予民主區議會過半權力，通過改革區議會，肅正親中派與政府之利益輸送，是為應屆民主派區議員應有之責，惟面對民政署各種不公阻礙，舐共派無限統戰資源，民主派至少應運用僅有權力，寸步不讓，堵截所有中共利用公帑養肥樁腳之渠道。

石排灣力量在此善意提醒各民主派議員，區議會大勝從來非因 貴黨區政突飛猛進。相反，區議會主導權是以無數手足犧牲感召換取。否決舐共派撥款，只是將區議會撥亂反正的最基本一步。

石排灣力量呼籲，各民主派議員莫負選民所托，利用會議常規第22條的權力，撤回有關撥款的決定，避免一時婦人之仁，成為中共利益輸送的幫兇。//

溫和素人都忍唔住屌
民主黨又做乜鳩屌少陣都唔得

民主黨究竟發生咩事

汁:

又係民主黨

做乜撚呀

屌，真係每次都係佢地出事
民主陣營既weakest link

推到民主黨有回覆！！

民煮党
賣香港

白鴿以為有鄺神就有票你就錯
市民一樣可以轉晒去投比坦車

陳炳洋 陳欣兒 羅健熙 潘秉康 黎熙琳 嚴駿豪
請問你地發生咩事？

又賣香港

push

又做乜撚野呀

有冇facebook可以入去開佢地波？

鄺仔喺論壇都講明有利民生嘅野民主黨好難反對

羅健希回應左

又寫。今次不是大政治，是地區事。

由上一屆區議會開始，我同之前的民主黨議員已經不停試緊將一啲地區團體收歸區議會主導。點解會有呢個想法，係因為嗰啲團體一方面係做緊對居民有益的地區嘢，而個團體卻係有好多建制人物喺晒佢地執委會入面。

我地想保留對居民有益嗰部份，唔想要後面嗰部份，就嘗試同佢地傾，點樣令團體日後既運作方向上，區議會可以有影響力。今屆區議會政治生態劇變，就更加可以實踐，例如喺撥款時加入不同要求，由主禮嘉賓到區議會參與，都要佢地同意會跟從先批錢，呢個就係我地會喺南區區議會同意撥款的先決條件。而團體既然同意區議會應有更多參與，我就必定會去佢地啲會議度，影響佢地既決策。

又講真，其實呢啲團體既班組，區議員如果有心可以次次都去參觀，每次都去同啲學生家長傾偈吹水，你係區議員去到，團體冇得唔俾你去。如果我地願意勤力啲，次次都去同學生家長吹水，其實係佢地搭個台俾我地去接觸一啲平時接觸唔到既人。問題只係我地有冇心去做？

又當然，究竟我地由上一屆開始試緊呢條路係咪真係行得通？會唔會去到某個位佢地會 push back 唔再俾區議會介入？係有呢個可能，但試都未試過就咁就落手cut埋原本對居民有益嗰部份，亦不是我所願。

呢個政治世代，一定有人話我天真，正等如我早兩日寫初選寫確認書都俾不少人話我太善良。但我是真心希望民主派主導的區議會係可以做到實質的改變，而且呢種改變係可以由區議會一路帶到落去接受區議會撥款的團體，到社區各個層面。

咩協會可以申請撥款？
可唔可以搞個協會向區議會申請撥款搞mma/wargame/做gym？

俾錢保王狗都叫民生？

立法會全投民主黨，法治未死

My香港不意外啦

話到事既時候又唔話事
點信你入立法會做到嘢

由上一屆區議會開始，我同之前的民主黨議員已經不停試緊將一啲地區團體收歸區議會主導。點解會有呢個想法，係因為嗰啲團體一方面係做緊對居民有益的地區嘢，而個團體卻係有好多建制人物喺晒佢地執委會入面。

乜個team有好多建制狗架咩

連登仔：熱狗又出黎抹黑

用地區事務嚟defend真心係一個weak defense
區務本身就係政治，即係你只係DC人地都會當你係politician，點會唔考慮政治因素
而家呢個「唔係你死就係我亡」既時勢下根本唔容許你唔用盡所有channel去打擊敵人，只可以話佢既政治判斷實在唔得，民主黨仍然係走唔出個種思維
難怪民主黨一路就係由大黨慢慢萎縮落去，老實講區選你搶返89席只係你好運，日後大家隨時可以抽稱你呢樣野踢返你落嚟

成個會都係啵
全部親中落選/過氣議員

呢段真係幾搞笑
典型民主派飛機文: 有區會議席=有權力
真係人唔笑狗都吠
2020年仲發撚緊夢咁
明明已經走出左制度
選完區會又走返入去遊花園 磨爛蓆 浪費時間
諗起都想嘔
究竟烈士係為左D乜野而戰死

立法會仲要用返同一個模式
香港人已經玩撚完

啱呀 今屆啲票少咗咁多都仲係唔驚

我都覺得好撚想嘔
選完呢班人入去做區佬都係不外如是

啱呀 攬炒嗰陣白鴿都會好痛

我唔知話佢天真定點啦，佢有兩段咁寫

我地想保留對居民有益嗰部份，唔想要後面嗰部份，就嘗試同佢地傾，點樣令團體日後既運作方向上，區議會可以有影響力。今屆區議會政治生態劇變，就更加可以實踐，例如喺撥款時加入不同要求，由主禮嘉賓到區議會參與，都要佢地同意會跟從先批錢，呢個就係我地會喺南區區議會同意撥款的先決條件。而團體既然同意區議會應有更多參與，我就必定會去佢地啲會議度，影響佢地既決策。

又講真，其實呢啲團體既班組，區議員如果有心可以次次都去參觀，每次都去同啲學生家長傾偈吹水，你係區議員去到，團體冇得唔俾你去。如果我地願意勤力啲，次次都去同學生家長吹水，其實係佢地搭個台俾我地去接觸一啲平時接觸唔到既人。問題只係我地有冇心去做？

即係佢想用區議會嘅權力同埋參與度去影響成個組織？一來唔駛令到居民冇咗福利時，又可拑制建制狗？

佢係民生層面以居民為首選係啱，但如果對付政敵黎講明顯就唔掂

南區啲民主黨同建制有咩分別，唔敢ban咪又喺為左位

區議會有咩權影響人地機構運作 除左人地要錢唔俾之外？

推到民主黨直接回應啦 講埋啲廢話咩地區事唔係大政治 唔講政治你地班廢柴一個都唔會入到去做呀屌你老母 用下個閪腦諗下啲選民投票比你地係想你地做咩啦仆街 投你地入去同賣港派做fd比錢佢地洗呀
如果民主黨唔解決依個問題初選贏嘅都唔洗投 唔好諗住區議會賣港就唔會影響立法會

唔好針對民主黨啦

問題係佢應該了解到呢班親中派提供既"福利"根本唔係真正為咗民生
呢樣野係同民建聯既蛇齋餅糭既無異

你容許親中派留低/ 撥款畀佢地，最終只會係佢地攞呢啲蛇齋餅糭坐大自己勢力，然後sabotage民主派
民主黨點解睇問題可以睇得咁表面？

佢係入面就話會有先決條件，同埋會去佢地會議度影響佢地決策，簡單講就等佢地用嘅錢真係俾返居民，而唔係拎黎奶共

Wtffff

如果個機構已經俾中共派控制住，中共派點會俾你入去？你入到去，又點會俾你有控制權？
俾得你入去，首先一定唔會俾你見到有問題
就算你咁叻仔見到有問題，咁你可以點令佢改？
到頭來咪又係下次否決返班中共派

如果預見你呢個結果，咁點解唔係晨早就否決佢哋

報復選民

民主黨 my香港

對DP 今次既決定真係幾失望......
唉。我諗佢地應該都讀過六國論，裡面都有提到「今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢」既後果.......

所以我都覺得佢地太天真，有時真係要手起刀落，另起爐灶，政府點阻你都可以拎返光環屌政府將民生政治化，影響居民生活

@無人格的毒男
@通街都係處

無錯
同埋你要保障民生既話，民主黨本身作為傳統政黨肯定有一定既資源去補償否決咗呢個撥款帶嚟既"民生上損失" (假設如民主黨所言真係有民生上有損失，雖然我本身都好懷疑民主黨既判斷是否真確)
根本唔需要去向親中派compromise

樓主係咪熱共？

又有道理

收皮啦 死熱狗

咁佢都係話 僅有權力啫
白鴿今次連個僅有否決權都唔用

依類組織難聽D講 根本係比人買票用
係得人地手 人地點玩都得 講乜得閒去多D參觀丫

不過咁講 否定左又係比建制入 話你為反對而反對 害左民生乜乜乜
一日黃色社區圈未填到空缺之前 依類兩難都係會發生

你當你開一間公司要拎錢咪咩都肯應承囉
同埋中間實有油水位

仲要個團體係保王9hold的話，一定會用黎做政治宣傳

我憑自己實力選返嚟

個道理係咩？與虎謀皮？

重有叫雞群組
多方勢力隱瞞消息
隱瞞入境處濫批簽證比班雞

硬膠 你批左錢 過左海就神仙 影響佢地決策？得啖笑

太天真

仲好意思話自己都係抗爭派

無架，而家個問題就係你想犧牲民生黎清紅色組織定保紅色組織令民生唔受影響

推 垃圾黨出黎解釋點解決區議會私通賣港派一事 個個黨都知選民要乜係到扮清高？我要福利我投賣港派啦屌你老母

後備投俾正選好出奇咩
大家都係同隊

無架？
無就唔好俾錢人啦

可唔可以叫佢哋撥番10倍俾黃店道歉

我都想知點影響決策
保皇黨本身就唔會反省，佢地個pattern一定係拎咗錢就自己落格
羅健熙係咪on9
我驚佢隨時又將南區區議會變到灣仔區議會咁樣四分五裂
而家其餘7個民主派區議員一定會唔妥佢

收皮啦p牌仔
已block

咩撥款嚟

信唔信我要本土爆票都唔投佢

加入警隊 改變警隊
批錢建制 促成改革

推

民主黨，賣香港

同意佢

係咪封左留言唔比人屌柒佢

頭先我copy篇野仲好似得架喎

姐係俾錢保皇9係可接受？

我都留唔到言，有無辦法可以令件事浮面？
而家一定要推爆個post

點解唔自己號召個新嘅會，頂走個奶共衞星組織而係join佢哋

頭先諗住入去屌柒佢但係無得留言

你再睇下？我真係留唔到

唔好成日問問問白鴿搞咩
利用民眾壓力逼佢哋回應啦

民主黨my 香港

有無其他團體取代佢地

最大原因都係港共搞屎棍架啦

羅健熙個post留唔到言
要搵個比較易reach到大眾既channel

咁多年佢地都係關鍵時刻自動歸隊

冇事，35+先

分化狗請離開

大局為重
批錢俾建制策反佢哋做抗爭
你班素人識咩嘢

唔知
但我角度係冇理由俾錢人去搞鳩自己

推 要求解決依件事

Team B

但睇返facebook啲回覆都好兩極，有人就會話摺咗佢會製造更多敵人，有人又話佢冇政治智慧養肥紅色組織
不過俾我揀就情願狠心少少

35+係為咩 唔係為攬炒我投佢地做咩

依個時勢係咁架啦 一定係全面封殺

無㗎？

主導權已有 民主黨無能力自己搞民生活動？可以蠢到打本比對家對抗自己 真係爛泥扶唔上壁

憑自己實力呃嘅選票 要同你哋交待？

睇咗民主黨班人嘅講法，睇得出佢哋係有諗法嘅
不過唔係宜家呢個時勢做囉

依家既抗爭仲用理性思考就係比敵人一個喘息嘅機會，依家所有嘢都要大破大立，對付敵人一定要用最殘忍嘅手段。

你想用民意黎反壓保蝗/政苦就證明咗你哋仲係唔敢做真正嘅抗爭，你哋仲覺得有底線。

遲早支那就會話比你哋班泛民聽，你哋嘅有底線抗爭係幾咁愚蠢同埋無知。
你哋最後都只會睇到自己當初既理性抗爭係幾咁戇鳩。

泛粉呢 出聲未呀柒頭
係咪又諗住講不分化護短呀

咪係
民主黨而家係區會最大執政黨嚟，如果佢自己都唔諗方法去重新建立一個唔受親中勢力控制既民生組織，請問點樣說服選民你可以做區會既執政黨？
如果選民真係重視民生多於一切，咁大家投返畀保皇黨唔好？點解要畀民主黨？
請民主黨唔好侮辱選民智慧，以為選民會為咗民生而願意向保皇黨妥協

雖則佢地唔係真係打緊仗，但對敵人慈悲隨時對家黎個背刺就反cap返你

dklm民屎黨

天真過天真嬌

保皇狗無一隻係無辜嘅，就係咁簡單

依個時勢我唔會理佢影唔影響人
我唔會科水落去
個組織我就沒聽過
但張相入面果班人呢
個個都影響力好大
係可以令到一大班奶師阿叔老人家不問原由咁去支持保蝗
佢地搞既活動對象係邊個就係人都知
比錢人地搞宣傳

你問得乜事咪即係民智未䦒囉
民主黨賣香港係假架？

你上面隻莫雷拉拉馬咪就係泛粉

又寫。今次不是大政治，是地區事。

由上一屆區議會開始，我同之前的民主黨議員已經不停試緊將一啲地區團體收歸區議會主導。點解會有呢個想法，係因為嗰啲團體一方面係做緊對居民有益的地區嘢，而個團體卻係有好多建制人物喺晒佢地執委會入面。

我地想保留對居民有益嗰部份，唔想要後面嗰部份，就嘗試同佢地傾，點樣令團體日後既運作方向上，區議會可以有影響力。今屆區議會政治生態劇變，就更加可以實踐，例如喺撥款時加入不同要求，由主禮嘉賓到區議會參與，都要佢地同意會跟從先批錢，呢個就係我地會喺南區區議會同意撥款的先決條件。而團體既然同意區議會應有更多參與，我就必定會去佢地啲會議度，影響佢地既決策。

又講真，其實呢啲團體既班組，區議員如果有心可以次次都去參觀，每次都去同啲學生家長傾偈吹水，你係區議員去到，團體冇得唔俾你去。如果我地願意勤力啲，次次都去同學生家長吹水，其實係佢地搭個台俾我地去接觸一啲平時接觸唔到既人。問題只係我地有冇心去做？

又當然，究竟我地由上一屆開始試緊呢條路係咪真係行得通？會唔會去到某個位佢地會 push back 唔再俾區議會介入？係有呢個可能，但試都未試過就咁就落手cut埋原本對居民有益嗰部份，亦不是我所願。

呢個政治世代，一定有人話我天真，正等如我早兩日寫初選寫確認書都俾不少人話我太善良。但我是真心希望民主派主導的區議會係可以做到實質的改變，而且呢種改變係可以由區議會一路帶到落去接受區議會撥款的團體，到社區各個層面。

From羅健熙Facebook

佢講申請撥款啲團體啊

屌，真心要得到班老人支持，只可以咁
幾多老人家真係理政治
佢地都係睇對自己有冇著數
唔撥咪又係屌鳩民主派

搞地區文化大多只有建制團體
以往都有偏民主團體搞活動
但房署或者管理署強烈打壓
偏民主團體最終解散或者入建制團體

不過係咪仲有人冇投票
8：7 但南區好似有8位非民主黨嘅民主派議員

呢埋組織全部都係街坊派 換句話說就係一班蠢人 睇邊個話事做人 南區以前都係街坊派建制勢力多

格硬剷除佢哋只換嚟土共全面進場南區
只要南區街坊派話事 下屆仲係佢哋出 我敢擔保南區下屆都係我哋過半

咁民主派不如將自己牌頭變保皇黨，咁咪可以盡收老人票
如果班老人家唔合理屌鳩你個陣，作為區會執政黨唔係應該要盡能力defend架咩?
民主黨對自己咁無信心，不如接納/ 採用埋藍絲既意見?

靠民主黨真係食撚屎啊

以往民主黨有搞民生活動
但政府機構同私人地方嘅管理署打壓下
最終cancel 唒

而建制搞嘅政府永遠批准

投親中派無咁嬲
原來投民主黨同投親中派係無分別
啲資源都係比哂人

自組團體啦快d

快D 走 一陣就會被熱狗

你自組又點
冇辦法起區內搞function 一樣冇用

會唔會係九月立法會預演
個個以為35+就搞掂議會戰線 點知......

Push

呢個推左大半年都冇回復喇

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

唉
我已經唔敢想像了

係 大家將佢哋定性保皇組織 其實佢哋只係街坊組織
同保皇黨走咁近係因為咁多年都冇人理政治 所以區議會一直由保皇黨主導 保皇黨要搞街坊活動當然係拉攏呢啲組織

民主黨 賣香港

其實我係陳欣兒個區

睇完羅健熙後覺得好合理
民生野你cut都係cut市民

你區議員可以努力d落場
佢地搞活動你高調出場

唔搞民生，下一次佢就唔會贏。事實就係，一部份選民理念行頭，一部份騎牆派就係睇你係唔係做實事。最要同最易拉攏都係騎牆個班。

唔可以另起爐灶？

鑊鑊都係咁

連登仔睇野真係表面

不如親自試下自組團體起區內搞活動體驗個難度

瘋狂比房署 管理署打壓
導致冇地方搞活動

我同民主派人搞左五年n次地區活動
次次都係政府阻住唔批
結果係唔借建制團體就冇辦法做倒地區文藝同搞民生

宜家可以借建制做踏腳石同區議員身份落區接觸社區人士

民主黨投贊成 我絕對理解得倒

請問6名民主黨議員有冇質詢過選民意見
而家貼錢比少數派私私相授 好撚肉酸啊
自己親力親為搞民生活動唔得既? 真係垃撚圾

開名啦屌

俾保皇揸莊喎

就係冇計另起爐灶
政府房署一定瘋狂打壓
唔借場比你用

南區人表示下屆投保皇算尻數

民主黨賣香港

當佢有錢搞
政府肯唔肯批場地比你搞民生活動先?

冇場一樣冇用

有兩個保王9

小心被熱狗

咁咪cut曬去囉

你可以搞再申請
無話唔得

不過依d民生福利你cut得幾多
cut曬反而咪有反效果

倒不如佢地搞
搞完落場攞出場囉

屌你老母民主黨班仆街冚家慘，忍撚夠你班撚樣

Like素人咁堅持

投民主黨同親中派個分別係邊度？
驚佢打壓？咁選你入去做咩架？

咁都唔係送錢俾建制黎買人心ga

咁快就有人投共？

你cut 晒民生=建制支持度大增

議會線，街頭線唔係二元對立wo。
你咁極端做咩？

咁嚴重

把口屌白鴿就易

不如試下自己搞個function
睇下房署政府點搞9你

上屆選得區議員唔係預左一定會打壓既咩?
如果咁樣打壓小小就跪低
咁不如齊齊投建制唔撚好?
根本成件事就錯撚曬

咁老實講，民主黨既始祖本身都係前共產黨員
唔係點解入面個structure會有中委呢啲古靈精怪野

我好有興趣想知你搞咩活動唔批
以前南區個風氣係唔理咩派別都批撥款
羅建熙個選區個社區會堂仲播過《十年》
邊個阻住你搞活動啊？拿出證據來。

如果唔同政府部門都真係唔畀你搞
咁我就唔明點解要支持對家搞喎
你不仁我不義

如果依家係港英時代
依套係work
但係依家係港共時代
比對家資源=削弱自己
依個係零和遊戲
唔存在又比對家資源又可以壯大自己
要打飛機唔該番屋企打 唔好喺區議會打

你都on9
唔好得個up字
例證呀

omdb有同伴啦你班仆街賣港鴿

咁你有冇其他辦法?
自己搞係冇可能

宜象對方搞 我就用區議員身份食佢地個場攞民心

sorry 對家係唔會畀你咁做
你地等睇自己既努力被對家成功騎劫

唔搞仲好 咪撚樓下嘈住曬
同埋拎民心都係對家拎到

宜家係冇法搞活動
而唔係跪低

你個logic錯晒

民主黨班廢閪要keep 住不斷屌

所以一直都話民主黨係唔會陪你攬炒

咁咪唔好搞囉

正常發揮

我地係起慈雲山同黃大仙搞社區表演節目嘅
但房署房委話唔批
主要原因係你地同民主黨搞
但同建制搞嘅永遠批

老人區係麻煩d
唔係好似南區d私人屋苑咁易活動

貼錢比建制搞活動 = 建制支持度大增
人地重可以趁機宣傳自己雖然係小數派但都可以成功舉辦活動
我係建制一定多謝你呢D人

難以形容我對所有老泛民嘅憤怒嘅厭惡。
已經忍撚左好撚多年。咁撚多人死左都仲可以咁。
其實大家已經費撚事惡言相向，但識做小小，又廢，又脫節，咪知所進退囉
葉建源係絕佳例子
泛民，走撚開啦。

隔離post 北區做得幾好

老實講香港重光之後
有好多野係要同佢計，出賣香港人太多次

你唔搞
班中老年就話你冇作為
下屆送票比對家

批左幾十萬比呢個會

又唔識得搵自己友搞呢d野

撥款條件好似係要加入民主派區議員同唔可以再邀請中共官員

屌 不要再說了

邀請民政署長就得？

北區區議會：中學普通話演講比賽若不改為粵語 便不會獲得任何撥款

學野啦 垃圾民主黨

民主黨做區會主席真係唔會有好事發生

成日話民主黨班少壯派已經好大進步 可以計入抗爭派
但實情係
鄺俊宇:有利民生嘅我地民主黨好難反對
許智峯：我同黨嘅距離唔係咁大
副主席羅健熙：但試都未試過就咁就落手cut埋原本對居民有益嗰部份，亦不是我所願。

係，但咁樣夠咩

下次可以參考北區議會做法

張錫容:前鴨脷洲北區議員
林啟暉:前海怡東區議員

搞啲19活動受眾有幾多？

係喎，人地請香港官員已經bypass咗你個條件
救命啊真係

批錢畀呢啲團體繼續運作落去發揮影響力，白鴿仆街啦

兩個奶共

咁你咪繼續支持同建制合作搞民生活動幫人地曝光
睇下隔離區議會點做野先啦

我要求低小小，佢班友唔好阻住真抗爭派做野已經謝天謝地
都無心，無意志，無方向，無腦抗爭，咪等肯真做嘅人上囉
屌你老尾葉建源係乜撚野態度

唔清楚 但中聯辦一定唔得

羅健熙早幾日先俾曱甴咬完 轉個頭又撥錢俾少數派 屌你老母民主黨

邀請林鄭係得
咁你係咪接受

仆街

以黃大仙區為例
活動有剩嘅贈品已經夠一條邨
每户都有

乜依d活動有人參加架咩

民政事務署可以用另條path approve 對家申請架

所以長遠黎講係要自己拎埋黎做,冇理由繼續比親中派壟斷落去

所以我係好支持蔣旻正或者楊老師其中一個去參選，挑戰葉建源
我仲記得連登有啲on9老師話佢地搞事 (你無睇錯，係用搞事呢種藍絲味濃既字眼)
屌佢老母呢班真係扯後腿，甚至係賣港

可以再好啲

唔好再downgrade 到我投票係為左拎贈品ok?
民主派再咁投法就真係我會唔撚投

有民主派嘅組織林鄭點敢去

個嘉賓佢決定
請少數派仲得

咪係
咁隨便既話我真心覺得民主黨唔應該得到大家既選票

嗰陣葉建源話拒絕初選已經有教畜話功能組別議員係為左爭取業界利益唔係爭取民主

唔係去唔去 係請唔請得 俾個決定權人？

所以香港啲教畜咁撚黑人憎唔係無原因
一堆日校老師淨係識係自己個up dup office閉門造車

參考下北區嘅做法
高下立見

我睇完就係呢家民主派就係打算一步步揸旗 將佢收歸區議會旗下 只要區議會一直係民主派最大黨就可以控制

咁撚樣仲想叫人投你地？
就算成功35+一樣比你地賣

循序漸進 又傾又砌

民主黨，my香港 不意外

比你35+，一樣都會咁

所以從來35+都係得啖笑

羅健熙真係唔臭米氣

自己個黨初選先輸到仆晒街
就算你有幾多合理理由
都唔應該係呢個時候
再俾機會人出黎講句
「拿！都話民主黨係妥協派投降派」

所以話香港政治人材真係太少
做到大黨政治副主席敏感度都咁低
靠你班撚樣唔怪得一事無成

樓主pin this thx

泛民得個笑字

有民主派區議員係入面嘛

如果佢地個黨入面啲人係政治敏感度高既話
就唔會個黨愈縮愈細

初選都係打哂告急牌，出埋phonebook
先勉強保住新東新西九東既出線權
(但初選其實其他政黨係無乜點打告急牌，因為要守住自己既政治道德
李文浩話過毛孟靜係成個初選campaign咁低調係因為覺得自己作為現任議員有資源，大打告急牌係對其他缺乏資源同名氣既新人係好唔公平
人地毛孟靜個種厚道，相比民主黨真係高下立見)

pish

坐咗23年監啱啱放返出嚟

真係屌你 地 民賤黨

民主黨，賣香港
唔通你以為淨係口號咩

應該斷絕少數建制派借民生買票、拉票手段，希望各區議員可以參考下。

否決批錢比建制民生、社區組織＞ 自設組織取代/與同路人合作＞批政府錢支持自己友搞活動，爭取本地居民支持

想點呀

沙田班民主黨都係咁，親共團體撥款佢哋只敢投棄權票咋

我同投保皇有咩分別 次次含淚投完 都係賣香港

i know that feel bro
恨鐵不成鋼

咁我又好奇
依家票數8比7
6個民主黨2個舐共議員
佢地話“嘗試同佢地傾” “都要佢地同意會跟從先批錢”
換句話講姐係民主黨議員私下同建制團體傾掂數
但又冇同其他民主派區議員傾甚至連知會都冇
所以投票結果就得民主黨同舐共投贊成？
想問南區區議會係咪民主黨大曬 區議會主席大曬？

我都懷疑佢地係無充分consult過其他民主派既意見
正路其他人一定係大力反對

可唔可以開哂投贊成票果D民主黨人名呀?

咁咪cancel埋建制果面既問題，然後再將嘗試自己搞，政府打壓咪將佢既打壓提出黎，引起市民關注同施加壓力囉。

唔比你搞活動就真係唔搞活動，仲要幫對家搞？

真正影響民生既就係政府打壓導致既，你唔搞個核心問題，反而走去維持返個表面既「民生」，其實算唔算粉飾太平？

你話以往冇能力處理依個問題，咁依家各區都黃議員佔大多數，大家都面對同一個問題，情況已經唔同左既時侯，仲用返以前個輸家mindset有咩用？

*咁咪cancel埋建制果面既活動

陳炳洋 陳欣兒 羅健熙 潘秉康 黎熙琳 嚴駿豪

佢哋棄都好過讚成

帶風向都冇用，只會投初選名單，無論係邊個派別，我會同朋友一齊配票，而家講對家不是都冇用

呢班撚樣又想點呀

賣港點會回應

如果有傾過個票數就唔會咁啦
其實睇到幾個問題
1.民主黨冇同其他民主派議員傾就私下同建制團體傾 有冇尊重過其他議員？
2. 依家南區區議會total有17個位，民主黨有7個，其中1個做埋主席，加埋建制2個啱啱好過半。換句話講南區區議會有咩議案（有利民主派or有利建制派）民主黨都可以話曬事
3. 私下傾都算，傾掂數去到投票都應該冇同其他民主派議員傾過，有嘅話應該有其他民主派議員會同公眾講，依家投票結果係8票民主黨加建制，7票就其他民主派（1個缺席？），咁姐係覺得區議會自己係多數無需要理其他民主派議員嘅意見啦

第一日知？

一句講曬
民主黨乞緊遊離票
我地就拎張票乞佢做野
高下立見

私下同保皇黨deal既話，咁真係賣港賊喎
選佢地入去唔係為咗要佢地同保皇黨傾deal，同埋佢咁做係背叛另外7個民主派既同路人
仆佢個街

你覺得仲有下屆比你投咩

屌你老母民主黨

已經冇人識

請大家入去留言畀壓力

又寫。今次不是大政治，是地區事。

由上一屆區議會開始，我同之前的民主黨議員已經不停試緊將一啲地區團體收歸區議會主導。點解會有呢個想法，係因為嗰啲團體一方面係做緊對居民有益的地區嘢，而個團體卻係有好多建制人物喺晒佢地執委會入面。

我地想保留對居民有益嗰部份，唔想要後面嗰部份，就嘗試同佢地傾，點樣令團體日後既運作方向上，區議會可以有影響力。今屆區議會政治生態劇變，就更加可以實踐，例如喺撥款時加入不同要求，由主禮嘉賓到區議會參與，都要佢地同意會跟從先批錢，呢個就係我地會喺南區區議會同意撥款的先決條件。而團體既然同意區議會應有更多參與，我就必定會去佢地啲會議度，影響佢地既決策。

又講真，其實呢啲團體既班組，區議員如果有心可以次次都去參觀，每次都去同啲學生家長傾偈吹水，你係區議員去到，團體冇得唔俾你去。如果我地願意勤力啲，次次都去同學生家長吹水，其實係佢地搭個台俾我地去接觸一啲平時接觸唔到既人。問題只係我地有冇心去做？

又當然，究竟我地由上一屆開始試緊呢條路係咪真係行得通？會唔會去到某個位佢地會 push back 唔再俾區議會介入？係有呢個可能，但試都未試過就咁就落手cut埋原本對居民有益嗰部份，亦不是我所願。

呢個政治世代，一定有人話我天真，正等如我早兩日寫初選寫確認書都俾不少人話我太善良。但我是真心希望民主派主導的區議會係可以做到實質的改變，而且呢種改變係可以由區議會一路帶到落去接受區議會撥款的團體，到社區各個層面。

民主黨區議員吳定霖回應指民主黨當年進入中聯辦「係做錯咗，但都係為香港人好」
行埋入去中聯辦都話係為香港人好啦
依家啊主席話今次不是大政治，是地區事。
都係為香港人好㗎啦

鬧民主黨入中聯辦，跟住自己又入黨...

何其諷刺！

所以owen chow個陣初選campaign真係屌得吳定霖冇錯
死性不改中聯辦呢個污點到而家都仲係死不認錯

其實你可唔可以唔好個個post都借位？

其實我覺得可以睇下效果係點先屌都未遲

最大問題係冇同其他區議員傾左先

效果係點都唔重要
你明顯睇到佢用咩態度對「手足」咩態度對「非政治化市民」

應該有傾，如果唔係素人唔會話有遊説

見未有同黨覆你幫下手：
屌你老母販民打手 明明唔岩又出黎護航 黎緊選舉一票不投販民

港島區初選勝出現袁嘉蔚都投反對
咁佢要講下啦

有進一步回應未

唔使講 九月立會還
到時唔使同我告急 我嗰一票一定唔含你民主黨

除左民主黨其他都投反對
應該係有傾過
但民主黨同佢地立場唔同

唔明？ching可否講下？

紫青爸 恕我直言 你真係食屎啦

主唱呢個係民主黨陳炳洋議員

當真？

民主派屌人地建制利益輸送
咁不如自己整衛星組織拎區議員油水
好似爬龍舟咁、無鄉事組織原居民支持又係食屎

好撚正常呀

應該都係貪佢哋政黨資源多🤷🏻‍♂️
差唔多90席區議會

民主黨都真係好廢
咁攪法，建制果堆實識玩啦，
申請一堆話幫市民，
自己食夾棍袋九成。
咁易呃真係唔怪得人成日屌佢地

佢係山卡拉 首歌唔是女唱？

到時財政預算案話撥百億俾狗買裝
係咪又話仲有千億涉及民生
所以投讚成呀？
要搵藉口 實可以講到好大義凜然㗎
只可以講白鴿同我立場唔同 我唔會支持囉

屌原來山卡啦就係南區其中一個區議員

山卡啦係男人喎

民主黨唔屌得架
個個都係聖人黎

懷疑仲有幾多人識佢

其實你到時有可能大量 DQ, 剩返民主公民兩黨, 到時又係大條道理逼你含淚

民主黨到依家都係弱智

唔投本土真係死得

點解要含淚

Li Wing Keung 其他區我唔敢講，但喺南區，過往任何團體(不論背景) 只要合符區議會嘅活動申請要求，係不乏成功取得撥款舉辦活動的例子。

我理解，就南區嘅所謂建制團體，引起公眾不滿嘅，係過往建制派議員將之當成私人組織，又喜歡搵中聯辦做主禮，而且運作陳舊封閉。

故此，若佢哋能應承改善上述嘅問題，我睇唔到對抗爭有咩害處。反而唔會令一些中性嘅訓練班及活動受影響，畀人話民主派只搞政治，罔顧民生。

可能大家唔相信相關團體會有改變，但既然佢已承諾，何妨用一年時間睇下有否改變？

民主黨
賣 Hong Kong

仲一年

民主黨又做乜鳩呀？又做民建聯B隊

民主黨又分裂民主力量

民主黨

我嘅香港

好撚驚，明日大愚會唔係會又係係咁既情況下通過。。。
DLLM，香港人呢排既錢倒水咁倒，遲下可能要加稅開新稅，又或者好似當年領展咁,賤賣曬香港人既資產。。。

link?

聽埋民主黨解釋先再屌未遲
連登仔冷靜啲

邊個黎？
最後個段點解唔係掉返轉 唔俾錢set條件
人地fulfill 到咪俾返錢佢

邊六個？

原來你同我同區

段野係華富北嚴駿豪講
個人名係佢覆嗰個人順手copy埋

白鴿建制b隊無冤枉佢

呢個貼好多五毛

民主黨my香港

要出嚟解釋嗰啲都解釋哂啦
評論緊添啦

唔同意

如果佢哋搵得民主黨比錢就一定比左投名狀

唔好成日係同温層對香港無好處

有咩投名狀？

都係個句 點解係俾時間人 點解唔set 條件等人去配合

因為佢乞緊人地票

都痴撚線 咁就票犧牲民主派支持者既意願？

鬼叫民主派支持者用左廿年時間仲等緊佢地改變

因為睇死你哋點都會含淚投票 總之一票不投民主黨就無錯

真係乞到咩
批錢畀呢啲團體繼續生存，選舉果陣佢哋幫手做對面樁腳
白鴿真係on9 pk到無人有

咁又應該有同其他民主派傾過嘅，成個南區有撚friend，你睇fb 交流就知，我覺得大家似agree to disagree

一早回應左

屌真係屌少陣白鴿都會仆街

好簡單

有冇人會無拉拉比筆錢你？

考慮到長期地區工作佢哋又係地區團體
而且中共都唔會信收對家錢D人
似係認錢唔認人 再講立法會選舉近喎
咁你明啦

真係天真 你睇下個機構咩人先啦

又嚟分化

拉

其實国安法大家都唔應該反 睇下效果係點先屌都未遲屌你老母2020年啦 仲睇下效果先？比賣港派撚左十幾年都仲on99咁我投佢地黎做乜柒

依家邊有時間等佢慢慢改等你慢慢滲透
唔好玩啦
個機構d人係南區幾多年呀
人地大把南區人識
就算比你入到去玩
你夠人地咁多年感情咩

一票不投民主黨

立場出埋

各位將民主黨依啲「政績」新聞save入自己電話個notes app到喇，儲埋儲埋。

AirDrop

又係諗住坐底慢慢傾。。。。。。